{
    "Bienes muebles": [
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252529",
            "Categor\u00eda": "Buques",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 1080000.0,
            "Puja m\u00ednima": 378000.0,
            "Tramos": 31000,
            "Dep\u00f3sito": 37800.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Carguero de nombre \"RAS\" n\u00ba IMO 9040663 con bandera de Tanzania, tipo de buque de carga general multiprop\u00f3sito. Motor 672 KW"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252822",
            "Categor\u00eda": "Buques",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 300000.0,
            "Puja m\u00ednima": 150000.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 6000.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "PESQUERO \"GLORIA FIGUEROA\" IMO 7208948. BANDERA DE PANAMA. A\u00d1O DE CONSTRUCCION 1971 DE 50.40 M DE ESLORA POR 8.20 M DE MANGA."
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252927",
            "Categor\u00eda": "Buques",
            "Fin": "2025-11-05",
            "Tasaci\u00f3n": 29596.0,
            "Puja m\u00ednima": 14798.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 5919.2,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "EMBARCACI\u00d3N \"GAVINA II\" MATRICULA DE POLONIA POL00I17, marca WAUQUIEZ, modelo Amphora de 10.5 m de eslora por 3.90 m de manga y motor Sol\u00e9 diesel modelo SFN 100 DE 50 CV."
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252727",
            "Categor\u00eda": "Utensilios y herramientas",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 27000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 2700.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "BIDESEIMPIANTI   MONO HILO G     "
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252727",
            "Categor\u00eda": "Utensilios y herramientas",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 66000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 6600.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "BERNARD SULI\u00c8RE       CORTE MOLDURAS 125     "
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252727",
            "Categor\u00eda": "Utensilios y herramientas",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 35000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 3500.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "CONSTRUCCIONES MEC\u00c1NCIAS GOMEZ         CORTADORA DE PUENTE TENERIFE"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252727",
            "Categor\u00eda": "Utensilios y herramientas",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 38000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 3800.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "COMAN DULLI  MOLDURADORA SYSTEM PLUS                "
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252535",
            "Categor\u00eda": "Buques",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 85000.0,
            "Puja m\u00ednima": 36125.0,
            "Tramos": 2600,
            "Dep\u00f3sito": 14450.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "EMBARCACION TIPO VELERO \"NIGHT FALLS\" BANDERA DE REINO UNIDO CON N\u00ba DE REGISTRO SSR 178767, MODELO GRAND SOLEIS 52 DE 15.75 M DE ESLORA"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586086",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Fin": "2025-11-06",
            "Tasaci\u00f3n": 1430921.45,
            "Puja m\u00ednima": 1430921.45,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 71546.07,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "PARTICIPACIONES SOCIALES"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252933",
            "Categor\u00eda": "Buques",
            "Fin": "2025-11-05",
            "Tasaci\u00f3n": 11000.0,
            "Puja m\u00ednima": 6500.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 2600.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "UN LOTE CON TRES BIENES: EMBARCACI\u00d3N SEMIRRIGIDA BWA MOD 740 MATRICULA DE POLONIA POL 000EZ1 DE 7.4 M DE ESLORA POR 2.4 DE MANGA Y MOTOR FUERABORDA SUZUKI DE 250 CV N\u00ba SERIE DF250AP 25003P 31001. SEMIRREMOLQUE N\u00ba VIN US9075LLG5371 Y SEMIRREMOLQUE ANFRAJO VV9TSH75J1074002 N\u00ba VIN VS 9A0750JN"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Gr\u00faa puenta de ra\u00edl 3,2 TM"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Tig Rainbow Digital - Equipo soldadura"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Tres soldaduras MIG Mag 300"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Tronzadora K300 380V"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Tronzadora K300 380V"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Curvadora de perfiles Tejero"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Doldadura Maxicompact 3"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Taladro HU-45/R Columbia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Soldadura de acero con puntos"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Top 250AC dC 380 Inverter"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Acondicionador Acero Inoxidable"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plasma Inverter PL 40 INE"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Liajdora VSS 260"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Soldadura Inverter (I)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Soldadura Iverter (I)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Prensa Plegadora Hidr\u00e1ulica 4 M"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Cilindro Curvado FACHIN"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Cilindro Curvado"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Utensilios y herramientas",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 17050.0,
            "Puja m\u00ednima": 17050.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 853.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Utillaje vario y herramienta"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-252481",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 761809.93,
            "Puja m\u00ednima": 38090.5,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 38090.49,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Participaciones de la mercantil Irauto S.L."
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1606083",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Fin": "2025-10-22",
            "Tasaci\u00f3n": 6000000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 300000.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "PARTICIPACIONES SOCIALES DE SOCIEDAD LIMITADA"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252324",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-10-23",
            "Tasaci\u00f3n": 16500.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 330,
            "Dep\u00f3sito": 825.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "veh\u00edculo wolkswagen matr\u00edcula 2634kyw"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252469",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 12000.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "EMBARCACI\u00d3N OHANA CLAN, PROVINCIA MARITIMA DE VALENCIA, DISTRITO MARITIMO DE GAND\u00cdA,. MARCA SEALINE, MODELO S-41, MATR\u00cdCULA 7\u00aa VA-2-52-05. N.I.B. 314978. TIPO DE EMBARCACI\u00d3N: RECREO Y DEPORTIVA. N\u00daMERO DE SERIE DEL CASCO: GBSLL41003E999          INSCRITO SU ABANDERAMIENTO EN EL REGISTRO DE CAPITANIA MARITIMA DE GAND\u00cdA, AL FOLIO 52/2005, LISTO 8, P\u00c1GINA 1, N\u00daMERO DE ORDEN 1.          "
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Mesa de despacho de madera oscura.          Medidas: 110x57"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Sill\u00f3n marr\u00f3n de tela          Medidas: 120x51x66"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Silla Despacho color negro"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 10.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Mesa redonda de madera con pata central en cruz (2 unidades          Medidas: 110x75"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Mesas de despacho madera roja oscura y cajoneras (4 unidades)          Medidas: 160 x 80"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 10.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Mesa redonda cristal opaco con patas en cruz madera clara.          Medidas: 120 di\u00e1metro x 75 altura"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Silla despacho color negro con ruedas.          Medidas: 123x51 anchox55 fondo"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 30.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Sill\u00f3n despacho Sala Juntas marr\u00f3n  5 unidades. (Bulto del 17 al 31 Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 30.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "sill\u00f3n despacho Sala Juntas marr\u00f3n  5 unidades. (Bulto del 17 al 31 Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 30.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "sill\u00f3n despacho Sala Juntas marr\u00f3n  5 unidades. (Bulto del 17 al 31 Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 10.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Mesa centro Madera cristal ( bulto 61 y 73 Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Mesa Auxiliar  ( bulto 121  Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 30.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Sof\u00e1 amarillo  dos puestos  ( bulto 67  Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 20.0,
            "Tramos": 20,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Butaca amarilla  ( Bulto 65  Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Silla Confidente   ( Bulto 42  Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 5.0,
            "Tramos": 5,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "sill\u00f3n negro con ruedas Confidente   ( Bulto 47  Dehaaan)"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-GA-2025-280200011425",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 10.0,
            "Tramos": 10,
            "Dep\u00f3sito": 0.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Sill\u00f3n negro con ruedas sala reuniones Confidente   ( Bulto 37  Dehaaan)"
        }
    ],
    "Veh\u00edculos": [
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 84,
            "Dep\u00f3sito": 210.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "SEMIREMOLQUE LECITRAILER modelo 3E20 matr\u00edcula n\u00famero bastidor VV1P3AABXSN099094",
            "Marca": "LECITRAILER",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 480,
            "Dep\u00f3sito": 1200.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TRACTOCAMION MERCEDES BENZ modelo 1848  LS matr\u00edcula 8162CFL, n\u00famero bastidor WDB9540321K786876",
            "Marca": "MERCEDES BENZ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 400,
            "Dep\u00f3sito": 1000.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "EXCAVADORA CATERPILLAR M318 matr\u00edcula E5962BCG n\u00famero bastidor CATM318CPCPBCZ00443",
            "Marca": "CATERPILLAR M318",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 360,
            "Dep\u00f3sito": 900.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "SEMIREMOLQUE NOOTEBOOM ODS 48 03 matr\u00edcula R1910BBL n\u00famero bastidor XMR0SD00020000442",
            "Marca": "NOOTEBOOM",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 250,
            "Dep\u00f3sito": 625.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "CAMION FURGON MERCEDES BENZ 2826 B matr\u00edcula 7256CCV, n\u00famero bastidor WDB9536431K798483",
            "Marca": "MERCEDES BENZ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 420,
            "Dep\u00f3sito": 1050.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TRACTOCAMION MERCEDES BENZ 3340 S matr\u00edcula SA1390V, n\u00famero bastidor WDB9541611K445261",
            "Marca": "MERCEDES BENZ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-250072",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 145,
            "Dep\u00f3sito": 362.5,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "CAMION MAN TGX 18440 matr\u00edcula 9951 FW n\u00famero bastidor WMA06XZZ38M50141",
            "Marca": "MAN ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252277",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-22",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 680.0,
            "Tramos": 50,
            "Dep\u00f3sito": 272.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "- Identificaci\u00f3n: Ciclomotor de dos ruedas RIEJU MRX          - Matr\u00edcula: C-5224-BSN          - Fecha de matriculaci\u00f3n: 18-08-2006          - Contrase\u00f1a de homologaci\u00f3n: E9*92/61*0074          - Bastidor: VTPMRX11C00619422          - Kil\u00f3metros: Se desconocen. Seg\u00fan la \u00faltima ITV realizada el 25-09-2021, constan 3.224Km          - Carburante: Gasolina          - Cilindrada: 49.0 CC          - Potencia: 1.32 KW / 1.0 CVF          - Documentaci\u00f3n y llaves Hay documentaci\u00f3n del ciclomotor, pero no llave.          - ITV: La \u00faltima ITV se realiz\u00f3 con fecha 25-09-2021, constando          actualmente caducada desde el 25-09-2023.          - Observaciones: Seg\u00fan su titular, el ciclomotor arranca metiendo primera y empujando.",
            "Marca": "RIEJU",
            "Provincia": "Murcia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252277",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-22",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 637.5,
            "Tramos": 50,
            "Dep\u00f3sito": 255.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "- Identificaci\u00f3n: Ciclomotor de dos ruedas YAMAHA 5BR          - Matr\u00edcula: C-3174-BDD          - Fecha de matriculaci\u00f3n: 13-01-2000          - Contrase\u00f1a de homologaci\u00f3n: CI-1097          - Bastidor: VG55BR00003530784          - Kil\u00f3metros: Se desconocen. Seg\u00fan la ITV realizada el 11/03/2023, 19.718 Km.          - Carburante: Gasolina          - Color: De varios colores con el logotipo de \u00bfREDBULL MONSTER\u00bf          - Cilindrada: 49.0 CC          - Potencia: 3.4 KW / 0.01 CVF          - Documentaci\u00f3n y llaves: Hay llave y documentaci\u00f3n de la motocicleta.          - ITV: La \u00faltima ITV se realiz\u00f3 con fecha 11-03-2023, constando actualmente caducada desde el 11-03-2025.          ",
            "Marca": "YAMAHA",
            "Provincia": "Murcia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252452",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 1424.0,
            "Puja m\u00ednima": 400.0,
            "Tramos": 28.48,
            "Dep\u00f3sito": 71.2,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MONO-VOLUMEN MARTA RENAULT MEGANE SCENIC MATRICULA 9012 DSZ, MTRICULADO EL 30/11/2005",
            "Marca": "RENAULT ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252881",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 290.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 5.8,
            "Dep\u00f3sito": 14.5,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Furg\u00f3n Marca IVECO Modelo 35811",
            "Marca": "IVECO",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252881",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 350.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 0,
            "Dep\u00f3sito": 17.5,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "RENAULT, Modelo KANGOO",
            "Marca": "RENAULT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252881",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 280.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 0,
            "Dep\u00f3sito": 14.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "RENAULT,           Modelo  M230 16D basculante          ",
            "Marca": "RENAULT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252494",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 9217.0,
            "Puja m\u00ednima": 6451.9,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 1843.4,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "- Identificaci\u00f3n: OPEL ZAFIRA TOURER          - Matr\u00edcula: 9689JLB          - Fecha de matriculaci\u00f3n: 05-01-2016          - Contrase\u00f1a de homologaci\u00f3n: E4*2007/46*0204*21          - Bastidor: WOLPE9E77G1035499          - Kil\u00f3metros: 173.285 km. seg\u00fan cuentakil\u00f3metros.          - Carburante: Di\u00e9sel.          - Color: Blanco.          - Cilindrada: 1.956 cc          - Potencia: 167CV /125KW / 13.14 CVF          - Tapicer\u00eda: Cuero de color negro y marr\u00f3n.          - Acabados: Tourer.          - Documentaci\u00f3n y llaves: Hay llave y documentaci\u00f3n (permiso de circulaci\u00f3n y tarjeta ITV)          - ITV: La \u00faltima inspecci\u00f3n t\u00e9cnica se realiz\u00f3 con fecha 05-01-2016 y caduc\u00f3 el 05-01-2020          - Otros: Transmisi\u00f3n delantera. Cambio manual. Dispone de dos plazas extras abatibles (5+2).",
            "Marca": "OPEL",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4586002045",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 10098.0,
            "Puja m\u00ednima": 1009.8,
            "Tramos": 500,
            "Dep\u00f3sito": 1009.8,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TURISMO NACIONAL/IMPORTAC 6737KVX  PEUGEOT  3008 ALLURE PURETECH 1",
            "Marca": "PEUGEOT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R2986002005",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 1809.0,
            "Puja m\u00ednima": 180.9,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 180.9,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MOTOCICLETA SIN SIDECAR 5487MDY  DROTT  S02",
            "Marca": "DROTT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252464",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 1600.0,
            "Puja m\u00ednima": 160.0,
            "Tramos": 32,
            "Dep\u00f3sito": 80.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TOYOTA MODELO TOYOTA YARIS MATRICULA 6710CFM",
            "Marca": "YARIS",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251815",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 113.68,
            "Dep\u00f3sito": 284.2,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Venta en p\u00fablica subasta de derechos o posici\u00f3n jur\u00eddica del comprador de veh\u00edculo KIA CEED  matr\u00edcula 0361KHB",
            "Marca": "KIA",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252780",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 2190.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 876.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "- Identificaci\u00f3n: Todoterreno AUDI Q5          - Matr\u00edcula: 2598HBW          - Fecha de matriculaci\u00f3n: 18-02-2011          - Contrase\u00f1a de homologaci\u00f3n: E1*2001/116*0473          - Bastidor: WAUZZZ8R6BA075610          - Kil\u00f3metros: 252.552 kil\u00f3metros, seg\u00fan cuentakil\u00f3metros.          - Carburante: Di\u00e9sel.          - Color: Blanco.          - Cilindrada: 2.967 cc          - Potencia: 176 KW/19.84 CVF          - Documentaci\u00f3n y llaves: Hay llave, pero no documentaci\u00f3n.          - ITV: La \u00faltima ITV se realiz\u00f3 con fecha 05-02-2019,          constando actualmente caducada desde el 08-02-2021          - Otros: Se le ha descargado la bater\u00eda y adem\u00e1s presenta aver\u00eda mec\u00e1nica sin determinar.",
            "Marca": "AUDI",
            "Provincia": "Cuenca"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252844",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 17000.0,
            "Puja m\u00ednima": 815.43,
            "Tramos": 163.09,
            "Dep\u00f3sito": 407.72,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "VEH\u00cdCULO: Marca: VOLVO Modelo: XC40 Matr\u00edcula: : 8639LGY A\u00f1o          2020 Bastidor: YV1XZ72VDL2322759",
            "Marca": "VOLVO",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-RC-2025-2873000125007",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 2760.0,
            "Puja m\u00ednima": 276.0,
            "Tramos": 100,
            "Dep\u00f3sito": 276.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "VEHICULO LANCIA PHEDRA",
            "Marca": "LANCIA",
            "Provincia": "Madrid"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4186002071",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 4420.0,
            "Puja m\u00ednima": 442.0,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 442.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TODO TERRENO 7308FDZ  PORSCHE  CAYENNE. AUTOM TICO",
            "Marca": "PORSCHE",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R2986002008",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 1809.0,
            "Puja m\u00ednima": 180.9,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 180.9,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MOTOCICLETA SIN SIDECAR 5642MDY  DROTT  S02",
            "Marca": "DROTT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252828",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 13160.0,
            "Puja m\u00ednima": 1316.0,
            "Tramos": 263.2,
            "Dep\u00f3sito": 658.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Marca: MERCEDES BENZ Modelo: 1223 Matr\u00edcula: 4485CKZ Bastidor:WDB9700531K843160",
            "Marca": "MERCEDES BENZ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-246998",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 100.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 4150.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "LOTE 1.- Lote compuesto por seis veh\u00edculos, de varios tipos, muchos de ellos en mal estado, comprobable por los interesados. Se recomienda visitarlos concertando cita con la administraci\u00f3n concursal.  Se adjunta fotograf\u00edas. Se venden libre de cargas registrales. Constan deudas en liquidaci\u00f3n de expediente de OAGRC del Ayuntamiento de Cartagena (publicado en la documentaci\u00f3n de la subasta) ELEMENTO 1.- CAMION RENAULT G627 18 (Valor: 24.000,00 \u20ac) matr\u00edcula MU-9193- BL. ELEMENTO 2.- VOLKSWAGEN COMBI 1.9 TD 5V (Valor: 10.000,00 \u20ac) matr\u00edcula MU-3922-CD. ELEMENTO 3.- FURGON FORD TRANSIT CONNECT (Valor: 7.000,00 \u20ac) matricula 1886 FFM. ELEMENTO 4.- REMOLQUE GONDOLA FRUEHAUF (Valor: 18.000,00 \u20ac) matr\u00edcula BU-00567-R. ELEMENTO 5.- CAMION IVECO 35 E (Valor: 12.000,00 \u20ac) matr\u00edcula M-3188-XD. ELEMENTO 6.- CAMION IVECO 35 E (Valor: 12.000,00 \u20ac) matr\u00edcula MU-7328- BS. Se encuentran a disposici\u00f3n del concursado en las instalaciones cercanas a la sede social de la mercantil concursada",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-246998",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 12300.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 2050.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "LOTE 2.-  (Puja minima: 12.300,00 \u20ac (30% del valor). Se cancelar\u00e1 hipoteca mobiliaria a favor de la Agencia Tributaria, quedando libres de cargas registrales. El cr\u00e9dito privilegiado que se le ha reconocido en el concurso asciende a 24.000,48 \u20ac) Lote compuesto por cuatro veh\u00edculos de varios tipos, algunos en mal estado, comprobable por los interesados. Se recomienda visitarlos concertando cita con la administraci\u00f3n concursal.  Se adjunta fotograf\u00edas. Constan deudas en liquidaci\u00f3n de expediente de OAGRC del Ayuntamiento de Cartagena (publicado en la documentaci\u00f3n de la subasta). ELEMENTO 1.- Seg\u00fan Nota simple informativa de RBM hipoteca mobiliaria unilateral a favor de AEAT pendiente de aceptaci\u00f3n, que se cancelar\u00e1. RENAULT KANGOO (Valor: 7.000,00 \u20ac) matr\u00edcula 4413 CZB. ELEMENTO 2.- Seg\u00fan Nota simple informativa de RBM hipoteca mobiliaria unilateral  a favor de AEAT pendiente de aceptaci\u00f3n, que se cancelar\u00e1. FURGON FORD TRANSIT CONNECT (Valor: 7.000,00 \u20ac) matr\u00edcula 4250-FBX. ELEMENTO 3.- Seg\u00fan Nota simple informativa de RBM hipoteca mobiliaria unilateral a favor de AEAT pendiente de aceptaci\u00f3n, que se cancelar\u00e1. CAMION SCANIA (Valor: 20.000,00 \u20ac) matricula GI-8140-BT. ELEMENTO 4.- Seg\u00fan Nota simple informativa de RBM hipoteca mobiliaria unilateral a favor de AEAT pendiente de aceptaci\u00f3n, que se cancelar\u00e1. FURGON FORD TRANSIT TD (Valor: 7.000,00 \u20ac) matr\u00edcula 5581 FSH. (...(Ver descripci\u00f3n completa en el edicto).)",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4186002044",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 1460.0,
            "Puja m\u00ednima": 146.0,
            "Tramos": 100,
            "Dep\u00f3sito": 146.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TURISMO NACIONAL/IMPORTAC 2330FVX  SEAT  LEON",
            "Marca": "SEAT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252441",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 34000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 368.74,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MERCEDES BENZ MODELO GLB 200",
            "Marca": "MERCEDES BENZ",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251709",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-10-22",
            "Tasaci\u00f3n": 6000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0.0,
            "Tramos": 120,
            "Dep\u00f3sito": 300.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Veh\u00edculo matr\u00edcula: 1438HFH          Marca: RENAULT          Modelo: MAGNUM 500. 18 T          Tipo: TRACTOCAMI\u00d3M          Fecha de Matriculaci\u00f3n: 05/07/2011          n\u00ba de Bastidor / n\u00ba de chasis, en su caso: VF617GKA000002170",
            "Marca": "RENAULT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 8000.0,
            "Puja m\u00ednima": 8000.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 400.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Veh\u00edculo Land Rover Evo",
            "Marca": "LAND ROVER",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 10000.0,
            "Puja m\u00ednima": 10000.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 500.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Veh\u00edculo turismo",
            "Marca": "NISSAN",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Industriales",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 1000.0,
            "Puja m\u00ednima": 1000.0,
            "Tramos": 100,
            "Dep\u00f3sito": 50.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Furg\u00f3n",
            "Marca": "IVECO",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MOTOCICLETA",
            "Marca": "KAWASAKI",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motoclicleta",
            "Marca": "KAWASAKI",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta",
            "Marca": "Pucheta",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta antigua",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1586083",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 11950.0,
            "Puja m\u00ednima": 11950.0,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 598.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Motocicleta",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252771",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 3346.0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 956.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "- Identificaci\u00f3n: Turismo MERCEDES ML 250 BLUETEC 4 MATIC          - Matr\u00edcula: 6452JPH          - Fecha de 1\u00aa matriculaci\u00f3n: 23-10-2012          - Fecha de matriculaci\u00f3n: 31-05-2016          - Contrase\u00f1a de homologaci\u00f3n: E1*2007/46*0598*03          - Bastidor: WDC1660041A097625          - Kil\u00f3metros: 177.011 Km seg\u00fan la \u00faltima ITV realizada con fecha 31-05-2016          - Carburante: Di\u00e9sel          - Cilindrada: 2.143 cc          - Potencia: 150.0 Kw / 13.88 CVF          - Documentaci\u00f3n y llaves: Hay llave y documentaci\u00f3n (permiso de circulaci\u00f3n y tarjeta ITV)          - ITV: La \u00faltima inspecci\u00f3n t\u00e9cnica realizada fue el 31-05-2016 y caduc\u00f3 el 24-05-2018.\t",
            "Marca": "MERCEDES",
            "Provincia": "Lleida"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4186002070",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 2380.0,
            "Puja m\u00ednima": 238.0,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 238.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "TODO TERRENO 6506FCR  NISSAN  TERRANO 3P 2.7",
            "Marca": "NISSAN",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R2986002012",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 1809.0,
            "Puja m\u00ednima": 180.9,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 180.9,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MOTOCICLETA SIN SIDECAR 5942MDY  DROTT  S02",
            "Marca": "DROTT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R2986002009",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 1809.0,
            "Puja m\u00ednima": 180.9,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 180.9,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "MOTOCICLETA SIN SIDECAR 5714MDY  DROTT  S02",
            "Marca": "DROTT",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1596080",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 4490.0,
            "Puja m\u00ednima": 3143.0,
            "Tramos": "No consta",
            "Dep\u00f3sito": 224.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Audi A4 2727BJZ",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1596080",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 4490.0,
            "Puja m\u00ednima": 3143.0,
            "Tramos": "No consta",
            "Dep\u00f3sito": 224.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Citro\u00ebn Berlingo 0510CDY",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1596080",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 4490.0,
            "Puja m\u00ednima": 3143.0,
            "Tramos": "No consta",
            "Dep\u00f3sito": 224.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Opel Combo",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NN-2025-1596080",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 4490.0,
            "Puja m\u00ednima": 3143.0,
            "Tramos": "No consta",
            "Dep\u00f3sito": 224.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Furgon carrozado NISSAN",
            "Marca": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4686002046",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 15000.0,
            "Puja m\u00ednima": 1500.0,
            "Tramos": 500,
            "Dep\u00f3sito": 1500.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "VEHICULO 2900MDJ   PORSCHE CAYENNE DIESEL",
            "Marca": "PORSCHE",
            "Provincia": "-"
        }
    ],
    "Inmuebles": [
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240558",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 4321.86,
            "Dep\u00f3sito": 10804.65,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "DATOS REGISTRALES: Finca registral n\u00ba 26397, inscrita en el Registro de la Propiedadde Pineda de Mar, al tomo 2364, libro 376 de Malgrat de Mar, folio 160",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Barcelona"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240558",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 3100.7,
            "Dep\u00f3sito": 7751.75,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Finca registral n\u00ba 26399, inscrita en el Registro de Pineda de Mar, al tomo 2364, libro 376 de Malgrat de Mar, folio 166.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Barcelona"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252166",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 64017.2,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 3200.86,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "URBANA.- NUMERO TREINTA: Vivienda tipo D, emplazada en el \u00e1ngulo sureste, de la cuarta planta alta, se\u00f1alada su puerta con el n\u00famero once, del edificio situado en Oliva, Calle Alcalde          Francisco Llorca, n\u00famero uno.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252483",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-10-29",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 7773.04,
            "Dep\u00f3sito": 19432.6,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "FINCA REGISTRAL 17164 DEBIDAMENTE INSCRITA EN EL REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE 1 CARLET URBANA, vivienda unifamiliar con su patio anejo, sita en termino de Montserrat parcela diecisiete, urbanizaci\u00f3n Monte Cabrera. Se compone de planta semis\u00f3tano planta baja y planta alta, intercomunicadas entre si a trav\u00e9s de una escalera interior y firmando una solo vivienda con garaje. Inscrita en el registro de la Propiedad de Carlet 1 al tomo 2536 libro 319 folio 89 finca 17164. (IDUFIR 46005000871690). DIRECCION: CL ORONETA DE L' 4 46192 MONTSERRAT (VALENCIA). REFERENCIA CATASTRAL: 0509205YJ1600N0001DD.          ",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6693.58,
            "Dep\u00f3sito": 16733.95,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 1 TIPO A           REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO: 61 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983. FINCA REGISTRALN\u00ba19240/A ",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6498.42,
            "Dep\u00f3sito": 16246.05,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 2  TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO: 39 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983 FINCA REGISTRAL N\u00ba 19242/A",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6498.42,
            "Dep\u00f3sito": 16246.05,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "FINCA REGISTRAL N\u00ba19244/A          DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 3 TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO: 42 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6498.42,
            "Dep\u00f3sito": 16246.05,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "FINCA REGISTRAL N\u00ba19246/A           DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 4 TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO: 45  INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983          \u00a0",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6498.42,
            "Dep\u00f3sito": 16246.05,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "FINCA REGISTRAL N\u00ba19248/A          DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 5 TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO: 48 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6498.42,
            "Dep\u00f3sito": 16246.05,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "FINCA REGISTRAL N\u00ba19250/A          DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 6 TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO:51 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 6631.54,
            "Dep\u00f3sito": 16578.85,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "FINCA REGISTRAL N\u00ba19252/A          DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 7 TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO: 54 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251004",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 7004.58,
            "Dep\u00f3sito": 17511.45,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "DESCRIPCION: VIVIENDA UNIFAMILIAR ADOSADA N\u00ba 8 TIPO A          REGISTRO DE LA PROPIEDAD N\u00ba6 DE MALAGA, FOLIO:57 INSCRIPCI\u00d3N : 3\u00ba TOMO: 2767 LIBRO: 983 FINCA REGISTRAL.N\u00ba19254/A",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4186001561",
            "Categor\u00eda": "Finca r\u00fastica",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 2048.9,
            "Puja m\u00ednima": 204.89,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 102.44,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "SE ENAJENA EL14,285714% DEL PLENO DOMINIO CON CAR\u00c1CTER PRIVATIVO DE LA       FINCA RUSTICA.- SECANO INDIVISIBLE, FINCA 3 DE LA HOJA 10, AL SITIO DE       VALDEUMPADRE, EN T\u00c9RMINO DE ESPINOSA DE VILLAGONZALO. CON UNA SUPERFICIE DEL TERRENO DE UNA HECT\u00c1REA TREINTA Y CUATRO \u00c1REAS OCHENTA CENTI\u00c1REAS. LINDEROS: NORTE, REGATO Y FINCA 4 DEL MUNICIPIO DE ESPINOSA  SUR, FINCA 2 DE SATURNINO GARCIA GONZALEZ  ESTE, CAMINO DE VALDEUMPADRO  OESTE, REGATO. ESTA FINCA     LINDA CON DOMINIO PUBLICO VIARIO E HIGROGRAFICO. REFERENCIA CATASTRAL:       34071A010000030000JJ , POL\u00cdGONO 10, PARCELA 3.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Palencia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-247651",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-06",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 7572.73,
            "Dep\u00f3sito": 18931.84,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "finca registral 8835, urbana num.2 planta primera a vivienda de la casa se\u00f1alada con el n\u00famero 3 a la calle alf\u00e9rez barreiro, y con el num.16 moderno a la de ventura misa, en el municipio de baiona, de la superficie de ciento sesenta y nueve metros y veinticinco dec\u00edmetros cuadrados. inscrita en el registro de la propiedad n\u00ba4 de vigo, al tomo 1513,libro 113, folio 219, finca 8835 de Baiona.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Pontevedra"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252246",
            "Categor\u00eda": "Solar",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 32115.03,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 1605.75,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Linda: norte, arroyo; sur, ribera; Este, finca 354 de Herederos de MIGUEL GARC\u00cdA; Oeste, Finca 356 de MARCELINO GARC\u00cdA.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Burgos"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-252246",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 42864.43,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 2143.22,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Valor de tasaci\u00f3n: 42.864,43 \u20ac.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Burgos"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-25R4586001135",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-10-28",
            "Tasaci\u00f3n": 38970.18,
            "Puja m\u00ednima": 3117.61,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 1558.8,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "50,00 DE URBANA: VIVIENDA EN ALBACETE CALLE CALATRAVA N\u00ba 54 PLANTA 3 PUERTA  A. SUPERFICIE \u00daTIL: OCHENTA METROS, DIECIS\u00c9IS DEC\u00cdMETROS CUADRADOS.          SUPERFICIE CONSTRUIDA : CIEN METROS, TREINTA Y NUEVE DEC\u00cdMETROS CUADRADOS.   FINCA DE ALBACETE SECCI\u00d3N 4 N\u00ba 2531.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Albacete"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-246730",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Fin": "2025-11-06",
            "Tasaci\u00f3n": 481520.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 24076.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Local en planta baja, di\u00e1fano, sin distribuci\u00f3n interior ni uso determinado, susceptible de ser dividido en diversos locales independientes, el cual se desarrolla en dos niveles distintos comunicados por una escalera interior, debido al desnivel (1,90 metros aprox.) que existe entre las dos calles de situaci\u00f3n del solar, siendo la zona m\u00e1s alta la recayente a la calle Poeta Llorente. Sus accesos se realizan por puertas independientes recayentes a las calles Poeta Llorente y La Torre. Situada en Pobla de Vallbona en calle Poeta Llorente 182 y calle La Torre 9. ",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-246730",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-11-06",
            "Tasaci\u00f3n": 12870.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 643.5,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Finca n\u00ba 28.248, plaza de aparcamiento n\u00famero TRES, en planta de s\u00f3tano, con una superficie \u00fatil de diez metros y ochenta dec\u00edmetros cuadrados. Situada en Pobla de Vallbona en calle Poeta Llorente 182 y Calle La Torre 9.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-247892",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 4668,
            "Dep\u00f3sito": 11670.0,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Urbana. Una casa Habitaci\u00f3n, comprensiva de una sola vivienda situada en Muro de Alcoy, Calle Doctor Alonso, n\u00famero veintitr\u00e9s y veinticinco, sobre un solar de ciento veinti\u00fan           metros y sesenta dec\u00edmetros cuadrados -121,60 m2-, de los que la parte edificada ocupa  ochenta y tres metros y sesenta dec\u00edmetros cuadrados -83,60 m2-, quedando el resto de treinta           y ocho metros cuadrados -38 m2-, en forma de patio descubierto, a sus espaldas. Y consta la parte edificada dicha que recae al frente de planta baja con escalera de acceso al piso alto, con distribuci\u00f3n propia para habitar. La superficie construida contando ambas plantas es de ciento sesenta y siete metros y veinte dec\u00edmetros cuadrados -167,20 m2-, y la \u00fatil, ciento treinta y cuatro metros y sesenta dec\u00edmetros cuadrados -134,60 m2-. Linda: por la izquierda entrando, con casa n\u00famero setenta del proyecto; por la derecha, solar n\u00famero sesenta y siete; espaldas, resto de la finca de procedencia, y frente, con calle de su situaci\u00f3n.           Referencia Catastral. 2561307YH2926S0001QD",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Alicante/Alacant"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-229447",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-11-03",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 2230,
            "Dep\u00f3sito": 5574.99,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Vivienda a dos plantas, tipo d\u00faplex, de 107 m\u00b2 en Paseo Europa, 31-37, bloque B de Pineda de Mar",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Barcelona"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252506",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 50904.0,
            "Puja m\u00ednima": 20000,
            "Tramos": 1018.08,
            "Dep\u00f3sito": 2545.2,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "URBANA .- NUMERO 4 PISO TERCERO de la casa num. 4 de la Calle Frente          a Jes\u00fas de Ja\u00e9n que tiene una superficie de cuarenta y siete metros y veinticinco dec\u00edmetros          cuadrados y consta de comedor, tres dormitorios, cocina, aseo y terraza al patio. Linda: por          la derecha , entrando, con la calle del Horno ; por la izquierda, con casa de los herederos de          Manuel Merino ; y por la espalda , con casa de don Francisco Ram\u00edrez Cantos , n\u00famero uno          de la calle Horno de la Puerta de Granada, lindando adem\u00e1s con generales del edificio y caja          de la escalera. Cuota: veinticinco enteros por ciento",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Ja\u00e9n"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251698",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 7005.4,
            "Dep\u00f3sito": 17513.5,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Planta segunda del bloque 24, subfase tres de la Fase III del Complejo Hoyo 15, Guadalmina Baja.",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-251698",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-27",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 507.66,
            "Dep\u00f3sito": 1269.15,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 68, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos 24,10 metros cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 69, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 70, en la planta d\u00e9 s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Descripci\u00f3n registral: plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 71, en fa planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 72, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil; y linda por la derecha entrando, con plaza de aparcamiento 71",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 73, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 74, en la Planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil; y linda: por la derecha entrando, con plaza de aparcamiento 73",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 75, en la Planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil, y linda: por la derecha entrando. con plaza de aparcamiento 74",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 76, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 77, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil; y linda: por la derecha entrando, con plaza de aparcamiento 76",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 78, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil y linda por la derecha entrando, con plaza de aparcamiento 77",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 79, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil y linda por la derecha entrando, con plaza de aparcamiento 78",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 80, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 81, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 82, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil; y linda",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 83, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetros cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con et n\u00famero 84, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 85, en fa planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 86 en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 87 en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetros cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 88, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos 25,10 metros cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 89 en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 90, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 91, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 91, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de plaza de aparcamiento se\u00f1alada con e) n\u00famero 92, en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fati",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2025-252038",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Fin": "2025-10-30",
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 117659.12,
            "Dep\u00f3sito": 294147.81,
            "Puja m\u00e1s alta": "PREMIUM_INTEGER",
            "Descripci\u00f3n": "Plaza de aparcamiento se\u00f1alada con el n\u00famero 93. en la planta de s\u00f3tano menos dos, de unos veinticuatro metros un dec\u00edmetro cuadrados de superficie \u00fatil",
            "Localidad": "PREMIUM_STRING",
            "Provincia": "Zaragoza"
        }
    ]
}
